小米個體重磅好唔好用?

有冇巴打用過?準唔準?

唔好留個負皮走人丫講句野都好丫,我見幾靚,不過唔知準唔準

買左半年, 諗住減肥用。
但而家都未夠擔上磅

我都係想減肥用,但唔知呢個同普通磅有咩分別

驚爆炸?

其實ok
日日磅完自動同步去iPhone 到

岩岩睇完評測好似一般

準唔準?android得嗎?

你taobao picooc 體脂秤
比小米哥個好用

有冇型號推介

減肥點解用磅😂😂

負皮係咪比個磅😂😂

得閒磅下先知有冇減到

仲係好肥。唔想接受現實住

諗住日日磅住。比D成績自己睇

99蚊人民幣哥部

我之前taobao 買左部好似6十鬆d 人仔, 我覺得都ok啦

官集呢d電子野送唔送

見到小米就驚爆炸係人之常情

可以的。
用神州

原來小米都有出體脂計
同有品PICOOC 個隻比

小米體脂計 199元
小米體重計 114元
有品PICOOC體脂計 99元

算把啦 體脂計
基本重量都大誤差

係咪買返體重計實際d?

會唔會張將你d體重數據傳返小米？

早咗六合彩就買隻靚啲架啦